唔該各位準備定任何合法藏有可自衛用武器

狠，已經唔夠中國人狠，到時保護自己有枝棒球棍，大電筒已經係最低限度，淨係儲糧唔會夠

你扑到佢爆晒缸d血四圍飛咪又係奶野，用高溫消毒先得

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

係，香港自己救自己

練搏擊實際啲，始終無可能24小時都帶住武器